我們都是李運強

.

不排除強制打疫苗，強制生育，強制篤灰交名單，強制上大灣區工作及居住，強制上山下鄉......